Ze verscholen de oude man in een mooie kamer, die was the spare room, en in de avond enige tijd kreeg hij krachtige dorstig en clumb uit op de veranda-dak en gleed naar beneden een staander en verhandeld zijn nieuwe jas voor een kruik 48 stang en clumb weer terug en had een goede oude tijd; en naar daylight hij kroop weer uit, dronken als een speelman, en rolde uit de portiek en brak zijn linkerarm op twee plaatsen, en was zeer geschokt om dood als iemand vond hem na zonsondergang.
